裝修單野，大家幾時先肯明文宣組要做的係文宣唔係割席？

裝修除左係令賣港鋪頭冇得做生意同要比錢維修
最重要的係對準共黨政權 比個好撚強的message全世界聽
我地要支共同賣港的仆街屎都冇得食

我承應打中資同賣港鋪之途中
難免有機會誤中副車 特別係用魔法/有黑警搞事

呢刻就算手足唔裝修都會有黑警去搞事
無論係黑警定手足做
和理組應該要做的係搵方法補償被誤中的商戶同認錯道歉

做好個公關
對準支共同賣港鋪裝修 目標正確 點都唔割

我係垃圾得把口 有冇手足一齊幫下手可以點做好個公關
同岩聽唔該幫我推下po

無人割過 只係俾建議點樣裝修 同幫邊間鋪裝修

仲傾緊裝修已經好on9，大大條緊急法係到

和理撚想幫幫被誤中的鋪頭手
做好公關 前線做野放心D

隔黎係同黑幫有關既菜店，冇燒錯鋪

雙線 兩邊都推緊
同意緊急法重要D
國際戰線推完緊急法
想幫手安下內姐

咁我又唔肯定
如果係搵錯例子 道定歉先
但將來/已有被誤中 (手足誤中/黑狗扮人都好)
當去做個公關show都好 幫手執返/補償返
做個好形象 前線做野輕鬆D

你條link下面有source
不過點解咁多人話佢分化撚

我睇佢default show的comment 冇見到
你講完我襟更多就睇到了

非常同意

個人覺得美心都屬於要裝修
佢地太子女上到聯合國抺黑

實際紅黑定義就等前線自己決定

裝修(美心)文宣真係好多人睇，大家可以加推！！

推

知唔撚知噚晚燒撚到啲黑煙攻晒上樓（唔喺圖中呢處），樓上住客要走火警，冇覺好訓？知唔撚知黑煙幾乎波及隔離嘅老人院？
你唔撚喺住喺個頭，影響唔到你，當然屌得輕鬆啦。呢點大家都明架喎，大家一直都喺咁架啦！

咁又真係過撚晒火

文宣幫你做公關都要有得做先得
君不見政府想搵大PR firm做都冇人肯做，因為有啲嘢根本冇得搞
文宣幾叻都好都唔係乜都spin到
核彈都唔割唔係任你亂咁發洩
信任前線唔係前線做乜都唔檢討
前線大哂唔駛聽人講嘅同緊急法獨裁有乜分別？

一句到尾 只用水 燒民居嘅係狗

你當文宣組萬能?
做野之前又唔做好資料搜集 禍及無辜、爆錯黃舖呢幾日都唔少
又唔考慮下其他人根本唔知你地點解要咁做
（美心、吉野家、黨鐵、黑社會等深入民心拆左至少冇咁大爭議，老實講好多人未接受到裝修中資/藍舖，特別係裝修非連鎖細舖更加影響形象）
呢兩日班popo忍手就係想混亂之中有機會民意逆轉
與其依賴文宣組執屎 可唔可以考慮下有D野真係兜唔到？做之前可唔可以諗一諗？
比意見就話人地割席 互相體諒下好唔好

下次改進 錯要認 打要企定 如果火攻影響到民居
方向正確的話 係諗方向點改善 唔係斬腳趾避沙蟲

我就一撚樣同你做文宣唔撚係前線
有堆人唔係比意見
係斬腳趾避沙蟲
唔係諗點做好啲
只係一有少少文宣難做/解釋難/做得唔完美
就一句話唔好再做
唔好下下講到前線唔撚洗用腦 唔撚check野啦
正面比意見 而唔係下下就屌人個啲po 前線明顯有聽有做

依加爆左咩黃鋪先
同咪講緊打錯黃鋪/打錯人點補救

同先唔講幾十萬人 你預手足唔會做野係幾理想主義
對家派幾多狗扮人 你有眼睇架啦

你做得文宣呢啲情況都要諗架啦
唔係下下賴落狗，賴唔到就發晦氣唔做
唔係得順境波架大哥

你如果做公關廣告有陣都要處理公關危機啦

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤